\thispagestyle{nohead}

\begingroup
\fontsize{12pt}{14pt}\selectfont
\begin{center}
	\textbf{МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ ДНР}

	\textbf{ГОСУДАРСТВЕННОЕ ВЫСШЕЕ УЧЕБНОЕ ЗАВЕДЕНИЕ}

	\textbf{``ДОНЕЦКИЙ НАЦИОНАЛЬНЫЙ ТЕХНИЧЕСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ''}
\end{center}
\endgroup

\bigskip

\begin{parcolumns}[sloppy, colwidths={1=0.33\textwidth, 2=0.66\textwidth}]{2}
	\colchunk[1]{
		\lipsum[1]
	}
	\colchunk[2]{
		\lipsum[2]
	}
\end{parcolumns}


\vfill

\be

\begin{center}
КУРСОВАЯ РАБОТА

на тему

``Разработка политики безопасности предприятия''

по курсу ``Информационная безопасность''
\end{center}

\vfill

\begin{flushright}
Выполнил:

Студент группы ПИм-19

Мазалов Р. А.
\end{flushright}

\vfill

\begin{flushright}
Проверил:

доцент кафедры КСМ

Губенко Н. Е.
\end{flushright}

\vfill

\begin{center}
Донецк --- 2021
\end{center}
